曾家輝

曾家輝

曾家輝 TSANG KA FAI

狗隊編號：54243 警署警長

生日日期: 28/12/1972

自己搵仔

麻煩大家幫手send個電郵俾國際刑事法院(有draft)

威水史: 1/10開槍射個16歲𡃁仔心口

47歲（開槍）

47歲 (殺人)

1972~2019

咒我？開槍嘭你

修正 18歲中五後生仔

殺我手足者

呀Sir講野洗你教？嘭你

我老頂個老頂個老頂話合情合理合法,下年升三粒花,你班甲由等死啦

禾是渣渣輝

嘭埋我老頂個老頂個老頂，我咪老頂囉

香港家陣我大哂，有3萬精兵保護我

渣你老母，嘭鳩你

屌，老母神主牌都比人起埋